迪士尼首部華語愛情電影《假如王子睡着了》

迪士尼首部華語愛情電影《假如王子睡着了》終於揭開面紗：電影發布概念海報“小愛情”-- 手繪版的陳柏霖、林允化身mini戀人，夏夜晚風中，相偎小憩在風鈴上。

追尋真愛的迪士尼 此番王子睡着了

經典童話電影一直是迪士尼電影寶庫中珍貴的寶藏，迪士尼不僅在動画電影方面登峰造極，在真人電影方面，根據迪士尼經典動画改編的真人版《灰姑娘》《美女與野獸》都備受熱議，影片傳遞的真愛力量打動人心。此次迪士尼傾心打造的首部華語愛情電影，故事、演員陣容也盡接地氣，特別邀請陳柏霖、林允、張雲龍，“是一封獻給中國觀衆的專遞情書”。

電影《假如王子睡着了》由上海尚世影業有限公司、華特迪士尼影業中國有限公司、上海藝勢流影視傳媒有限公司出品，是華特迪士尼影業與無敵影業股份有限公司達成共同開發多部電影意向后的首度合作。電影由陳柏霖、林允、張雲龍領銜主演，講述了善良的女孩小禾因為一枚鑽戒引發的烏龍事件，與兩兄弟陷入愛情迷宮的浪漫故事。

仲以為係欣宜做女主角

假如王子裝睡了

假如肥妹偷食了

迪士尼會唔會中伏